window.drupalTranslations = {
    "strings": {
        "": {
            "Image": "G\u00f6rsel",
            "Apply": "Apply",
            "Title": "Title",
            "Extend": "Eklentiler",
            "@label": "@label",
            "Edit": "Edit",
            "(active tab)": "(etkin sekme)",
            "Home": "Ana Sayfa",
            "End tour": "Turu sonland\u0131r",
            "An AJAX HTTP error occurred.": "Bir AJAX HTTP hatas\u0131 olu\u015ftu.",
            "HTTP Result Code: !status": "HTTP Sonu\u00e7 Kodu: !status",
            "An AJAX HTTP request terminated abnormally.": "Bir AJAX HTTP istemi ola\u011fand\u0131\u015f\u0131 sonland\u0131r\u0131ld\u0131.",
            "Debugging information follows.": "Hata ay\u0131klama bilgisi a\u015fa\u011f\u0131da.",
            "Path: !uri": "Yol: !uri",
            "StatusText: !statusText": "Durum Metni: !statusText",
            "ResponseText: !responseText": "Yan\u0131t Metni: !responseText",
            "ReadyState: !readyState": "ReadyState: !readyState",
            "CustomMessage: !customMessage": "CustomMessage (\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f ileti): !customMessage",
            "Please wait...": "L\u00fctfen bekleyin...",
            "The response failed verification so will not be processed.": "Gelen yan\u0131t do\u011frulamay\u0131 ge\u00e7emedi\u011fi i\u00e7in i\u015fleme sokulmayacak.",
            "The callback URL is not local and not trusted: !url": "Y\u00f6nlendirilen URL yerel de\u011fil ve g\u00fcvenli de\u011fil: !url",
            "Changed": "De\u011fi\u015fti",
            "Open": "A\u00e7\u0131k",
            "Close": "Kapat",
            "@action @title configuration options": "@action @title yap\u0131land\u0131rma se\u00e7enekleri",
            "Quick edit": "H\u0131zl\u0131 d\u00fczenle",
            "OK": "Tamam",
            "Could not load the form for \u003Cq\u003E@field-label\u003C\/q\u003E, either due to a website problem or a network connection problem.\u003Cbr\u003EPlease try again.": "Bir web sitesi sorunu ya da a\u011f ba\u011flant\u0131s\u0131 sorunu nedeniyle \u003Cq\u003E@field-label\u003C\/q\u003E i\u00e7in form y\u00fcklenemedi.\u003Cbr\u003EL\u00fctfen yeniden deneyin.",
            "Network problem!": "A\u011f sorunu!",
            "Your changes to \u003Cq\u003E@entity-title\u003C\/q\u003E could not be saved, either due to a website problem or a network connection problem.\u003Cbr\u003EPlease try again.": "Bir web sitesi sorunu ya da a\u011f ba\u011flant\u0131s\u0131 sorunu nedeniyle \u003Cq\u003E@entity-title\u003C\/q\u003E \u00fczerindeki de\u011fi\u015fiklikleriniz kaydedilemedi.\u003Cbr\u003EL\u00fctfen yeniden deneyin.",
            "You have unsaved changes": "Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var",
            "Discard changes?": "De\u011fi\u015fiklikler yok say\u0131ls\u0131n m\u0131?",
            "Save": "Kaydet",
            "Discard changes": "De\u011fi\u015fiklikleri at",
            "Saving": "Kaydediliyor",
            "Collapse": "Daralt",
            "Horizontal orientation": "Yatay y\u00f6nlendirme",
            "Vertical orientation": "Dikey y\u00f6nlendirme",
            "The toolbar cannot be set to a horizontal orientation when it is locked.": "Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu kilitliyken yatay y\u00f6ne ayarlanamaz.",
            "Tray orientation changed to @orientation.": "Tepsi y\u00f6nlendirmesi @orientation olarak de\u011fi\u015ftirildi.",
            "closed": "kapal\u0131",
            "opened": "a\u00e7\u0131ld\u0131",
            "!tour_item of !total": "!tour_item \/ !total",
            "Tabbing is no longer constrained by the Contextual module.": "Sekme tu\u015fuyla ilerleme art\u0131k Ba\u011flamsal mod\u00fcl\u00fcyle k\u0131s\u0131tlamaz.",
            "Tabbing is constrained to a set of @contextualsCount and the edit mode toggle.": "Sekmeyle ilerleme, @contextualsCount adetle ve d\u00fczenleme kipini a\u00e7ma\/kapama ile k\u0131s\u0131tl\u0131d\u0131r.",
            "Press the esc key to exit.": "\u00c7\u0131kmak i\u00e7in Esc tu\u015funa bas\u0131n.",
            "Link": "Ba\u011flant\u0131",
            "Unlink": "Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r",
            "Edit Link": "Ba\u011flant\u0131y\u0131 D\u00fczenle",
            "Show all columns": "T\u00fcm s\u00fctunlar\u0131 g\u00f6ster",
            "Hide lower priority columns": "D\u00fc\u015f\u00fck \u00f6ncelikli s\u00fctunlar\u0131 gizle",
            "Show table cells that were hidden to make the table fit within a small screen.": "Tablonun k\u00fc\u00e7\u00fck ekrana s\u0131\u011fmas\u0131 i\u00e7in gizlenmi\u015f s\u00fctunlar\u0131 g\u00f6ster.",
            "Show row weights": "Sat\u0131r a\u011f\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 g\u00f6ster",
            "Hide row weights": "Sat\u0131r a\u011f\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 gizle",
            "Drag to re-order": "Yeniden s\u0131ralamak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyiniz",
            "You have unsaved changes.": "Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var.",
            "List additional actions": "Ek eylemleri listele",
            "Cancel": "\u0130ptal",
            "Disabled": "Etkin de\u011fil",
            "Enabled": "Etkin",
            "new": "yeni",
            "File": "Dosya",
            "None": "Hi\u00e7biri",
            "Sunday": "Pazar",
            "Monday": "Pazartesi",
            "Tuesday": "Sal\u0131",
            "Wednesday": "\u00c7ar\u015famba",
            "Thursday": "Per\u015fembe",
            "Friday": "Cuma",
            "Saturday": "Cumartesi",
            "Add": "Ekle",
            "Continue": "Devam Et",
            "Mon": "Pt",
            "Tue": "Sa",
            "Wed": "\u00c7ar",
            "Thu": "Per",
            "Fri": "Cu",
            "Sat": "Ct",
            "Sun": "Pa",
            "May": "May",
            "Add group": "Grup ekle",
            "Show": "G\u00f6ster",
            "Undo": "Geri al",
            "Select all rows in this table": "Bu tablodaki t\u00fcm sat\u0131rlar\u0131 se\u00e7",
            "Deselect all rows in this table": "Tablodaki sat\u0131r se\u00e7imini iptal et",
            "Jan": "Oca",
            "Feb": "\u015eub",
            "Mar": "Mar",
            "Apr": "Nis",
            "Jun": "Haz",
            "Jul": "Tem",
            "Aug": "A\u011fu",
            "Sep": "Eyl",
            "Oct": "Eki",
            "Nov": "Kas",
            "Dec": "Ara",
            "Loading...": "Y\u00fckleniyor...",
            "Bold": "Koyu",
            "Redo": "\u0130leri al",
            "Italic": "E\u011fik",
            "Hide": "Gizle",
            "1 new comment\u0003@count new comments": "1 yeni yorum\u0003@count yeni yorum",
            "Bullet list": "Madde i\u015faretli liste",
            "Underline": "Alt\u0131 \u00e7izili",
            "Not promoted": "Y\u00fckseltilmedi",
            "button": "d\u00fc\u011fme",
            "Remove group": "Grubu kald\u0131r",
            "Numbered list": "Numaral\u0131 liste",
            "Not in book": "Kitapta de\u011fil",
            "New book": "Yeni kitap",
            "By @name on @date": "@name taraf\u0131ndan @date tarihinde",
            "By @name": "@name taraf\u0131ndan",
            "Not in menu": "Men\u00fcde yok",
            "Alias: @alias": "Takma ad: @alias",
            "No alias": "Takma ad yok.",
            "New revision": "Yeni s\u00fcr\u00fcm",
            "Horizontal rule": "Yatay \u00e7izgi",
            "Changes made in this table will not be saved until the form is submitted.": "Bu tabloda yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler form g\u00f6nderilenceye dek kaydedilmeyecektir.",
            "Show description": "A\u00e7\u0131klamay\u0131 g\u00f6ster",
            "New group": "Yeni grup",
            "This permission is inherited from the authenticated user role.": "Bu izin, kimli\u011fi onaylanm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131 rol\u00fcnden devral\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.",
            "Alternative text": "Alternatif metin",
            "No revision": "S\u00fcr\u00fcm yok",
            "Requires a title": "Bir ba\u015fl\u0131k gerekiyor",
            "Not restricted": "K\u0131s\u0131tl\u0131 de\u011fil",
            "Restricted to certain pages": "Belli sayfalara k\u0131s\u0131tl\u0131",
            "The block cannot be placed in this region.": "Blok bu b\u00f6lgede yer alamaz.",
            "Hide summary": "\u00d6zeti gizle",
            "Edit summary": "\u00d6zeti d\u00fczenle",
            "The selected file %filename cannot be uploaded. Only files with the following extensions are allowed: %extensions.": "Se\u00e7ilen %filename dosyas\u0131 y\u00fcklenemiyor. Yaln\u0131zca a\u015fa\u011f\u0131daki uzant\u0131lara sahip dosyalara izin verilir: %extensions.",
            "Apply (all displays)": "Uygula (t\u00fcm g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlere)",
            "Apply (this display)": "Uygula (bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcme)",
            "Revert to default": "\u00d6n tan\u0131ml\u0131ya d\u00f6n",
            "Hide description": "A\u00e7\u0131klamay\u0131 gizle",
            "Needs to be updated": "G\u00fcncellenmesi gerekiyor",
            "Flag other translations as outdated": "Di\u011fer \u00e7evirileri g\u00fcncel de\u011fil olarak i\u015faretle",
            "No styles configured": "Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir stil yok",
            "@count styles configured": "@count stil yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131",
            "Based on the text editor configuration, these tags have automatically been added: \u003Cstrong\u003E@tag-list\u003C\/strong\u003E.": "Metin d\u00fczenleyici yap\u0131land\u0131rmas\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak \u015fu etiketler otomatik olarak eklenmi\u015f: \u003Cstrong\u003E@tag-list\u003C\/strong\u003E.",
            "Uploads disabled": "Y\u00fcklemeler devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131",
            "Uploads enabled, max size: @size @dimensions": "Y\u00fcklemeler etkinle\u015ftirildi, boyut \u00fcst s\u0131n\u0131r\u0131: @size @dimensions",
            "Hide group names": "Grup adlar\u0131n\u0131 gizle",
            "Show group names": "Grup adlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster",
            "@groupName button group in position @position of @positionCount in row @row of @rowCount.": "@row\/@rowCount numaral\u0131 sat\u0131rda konumu @position\/@positionCount olan @groupName d\u00fc\u011fme grubu.",
            "Press the down arrow key to create a new row.": "Yeni sat\u0131r olu\u015fturmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015funa bas\u0131n.",
            "@name @type.": "@name @type.",
            "Press the down arrow key to activate.": "Etkinle\u015ftirmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015funa bas\u0131n.",
            "@name @type in position @position of @positionCount in @groupName button group in row @row of @rowCount.": "@row\/@rowCount numaral\u0131 sat\u0131rdaki @groupName d\u00fc\u011fme grubunun @position\/@positionCount konumunda @name @type.",
            "Press the down arrow key to create a new button group in a new row.": "Yeni sat\u0131rda yeni bir d\u00fc\u011fme grubu olu\u015fturmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015funa bas\u0131n.",
            "This is the last group. Move the button forward to create a new group.": "Bu son gruptur. Yeni grup olu\u015fturmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi ileri ta\u015f\u0131y\u0131n.",
            "The \u0022@name\u0022 button is currently enabled.": "\u0022@name\u0022 d\u00fc\u011fmesi \u015fu anda etkin.",
            "Use the keyboard arrow keys to change the position of this button.": "Bu d\u00fc\u011fmenin konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in klavye ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.",
            "Press the up arrow key on the top row to disable the button.": "D\u00fc\u011fmeyi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in \u00fcst sat\u0131rda yukar\u0131 ok tu\u015funa bas\u0131n.",
            "The \u0022@name\u0022 button is currently disabled.": "\u0022@name\u0022 d\u00fc\u011fmesi \u015fu anda devre d\u0131\u015f\u0131.",
            "Use the down arrow key to move this button into the active toolbar.": "Bu d\u00fc\u011fmeyi etkin ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ta\u015f\u0131mak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015funu kullan\u0131n.",
            "This @name is currently enabled.": "Bu @name \u015fu anda etkin.",
            "Use the keyboard arrow keys to change the position of this separator.": "Bu ay\u0131r\u0131c\u0131n\u0131n konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in klavye ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.",
            "Separators are used to visually split individual buttons.": "Ay\u0131r\u0131c\u0131lar, d\u00fc\u011fmeleri g\u00f6rsel olarak birbirinden ay\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.",
            "This @name is currently disabled.": "Bu @name \u015fu anda devre d\u0131\u015f\u0131.",
            "Use the down arrow key to move this separator into the active toolbar.": "Bu ay\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 etkin ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ta\u015f\u0131mak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015funu kullan\u0131n.",
            "You may add multiple separators to each button group.": "Her bir d\u00fc\u011fme grubuna birden fazla ay\u0131r\u0131c\u0131 ekleyebilirsiniz.",
            "Please provide a name for the button group.": "L\u00fctfen d\u00fc\u011fme grubu i\u00e7in bir ad belirtin.",
            "Button group name": "D\u00fc\u011fme grubu ad\u0131",
            "Editing the name of the new button group in a dialog.": "\u0130leti\u015fim kutusunda yeni d\u00fc\u011fme grubunun ad\u0131n\u0131 d\u00fczenleme.",
            "Editing the name of the \u0022@groupName\u0022 button group in a dialog.": "\u0130leti\u015fim kutusunda \u0022@groupName\u0022 d\u00fc\u011fme grubunun ad\u0131n\u0131 d\u00fczenleme.",
            "Place a button to create a new button group.": "Yeni bir d\u00fc\u011fme grubu olu\u015fturmak i\u00e7in bir d\u00fc\u011fme yerle\u015ftirin.",
            "Add a CKEditor button group to the end of this row.": "Bu sat\u0131r\u0131n sonuna bir CKEditor d\u00fc\u011fme grubu ekleyin.",
            "Change text format?": "Metin bi\u00e7imi de\u011fi\u015ftirilsin mi?",
            "Rich Text Editor, !label field": "Zengin Metin D\u00fczenleyici, !label alan\u0131",
            "Authored on @date": "@date tarihinde yaz\u0131ld\u0131",
            "Automatic alias": "Otomatik isimlendirme",
            "Next": "Sonraki"
        },
        "Long month name": {
            "January": "Ocak",
            "February": "\u015eubat",
            "March": "Mart",
            "April": "Nisan",
            "May": "May\u0131s",
            "June": "Haziran",
            "July": "Temmuz",
            "August": "A\u011fustos",
            "September": "Eyl\u00fcl",
            "October": "Ekim",
            "November": "Kas\u0131m",
            "December": "Aral\u0131k"
        }
    },
    "pluralFormula": {
        "0": 0,
        "1": 0,
        "default": 1
    }
};
